［五毛］再教多你一次點分五毛po

連登仔用下你個死人腦好冇
睇過咁多五毛po都仲睇唔出有個規律
就係佢哋從來唔會覆自己個po同埋留言
見到係咁樣就咪撚推